黑鬼英文叫nigga,咁支那英文係唔係chigga

出奇地啱音。

Rich chigga dat $tick

基本上叫返中國人佢哋已經覺得係侮辱嚟

要叫你地中國人

渣架

係shina

超人迪加

Nigger-> Nigerian
Chinese-> Chigga

So yeah

叫Ching

Chi na

ching chong chang

Zhy Na

而Chigga應該叫
Zhigga

Ching坐左幾耐 chigga好似講左幾年

叫Chinker

Shiga

對唔住，我都係想問清楚啫

chigga chigga chigga 銀河唯一的秘密

Lin chigga

China咪支那囉

出左都幾年重要講到好似係你創感

Chiller

博學多才

咁公廁叫shiga??